中國軸心國正式成立

巴勒斯坦，塞爾維亞，伊朗，北韓，津巴布韋，委內瑞拉，巴基斯坦

游離盟友：柬埔寨，新加坡，俄羅斯